[年經] 入黎講底你收過最多幾多錢利是同埋用左去邊

我先
最多得3千幾 買咗對鞋送俾自己

我十歲生日嗰封利是有成十萬
日日數一次啲銀紙
數咗六個月